IP Cam, Foscam vs Arlo Pro, 有無更好選擇?

黎緊屋企會請工人, 想要4隻CAM
其實Budget大約5-6千
我真係唔知買邊隻好

Foscam最抵,
但要自己Set什麼Port, 咩DDNS
最緊要係安全, 但其實唔多識
所以到時點都要學

而Arlo就貴一截, 而且仲要用佢個Cloud
無得用自己個NAS, 不過都可以錄落USB度
都應該OK吧

只係唔知值唔值比多少少錢用佢
大家有無咩健議呀??

另外有無Arlo用家可以答下我
如果Arlo斷左WIFI, 佢地仲識唔識錄落個BaseStation USB度?

Foscam 大陸嘢
Arlo 美國嘢
完

冇戶外要求可以就咁用 Arlo Q
Arlo Q plus 都有 local storage

預左有哩個問題
如果用大陸野, 就諗住用NVR, VPN, 做自閉

local storage 姐係咩? 唔洗用佢個Cloud?

試下 amcrest 可以nas 錄

Micro SD card